iPhone X 系列app icon 左上角快閃

iPhone XR

iOS版本。iOS 12
請問有沒有人有類似的狀況
回到主畫面時左上角顯示時間的地方或最左上角的app圖示會快速的閃一下
不常發生 所以桌面錄影也錄不下來

先前有版友也有類似的問題
但發文之後好像沒得到答案

大陸那邊的論壇iPhone X 在iOS 11的時候也有類似的案例

請問這是ios的問題嗎？

謝謝

Iphone7都有

7 plus same

以為自己眼花，原來其他人都留意到

Same

有外星人

6plus same

好似話係部機自己清緊ram之類嘅嘢

好耐喇 iOS 12beta好似都有

唔覆我？垃圾同隻賤種進gap一樣
有小bug

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區